大家有咩字唔識打 會打個關聯字搵佢出黎

我先 然字
次次我都係打個突字出黎 先會出個然字

月火？

片字
次次都要打個影字出黎

韋 孕 辣 束
隔一排又唔記得點打..

倉頡 月大火

轉會用iphone 之後會用siri/語音讀出來 copy

中中

兆字

次次都打個凶字關聯

鬥

冇

打倉頡啦
速成=懶

木手
弓木
卜中
木中

訊 叉

啱

弱 粥

Yj Ei

有時懶到直接用語音

成嶼力飾閑

傻西瓜

西藏

圖片

才
成日唔記得